\section{CRONOGRAMA}
	Para a construção deste trabalho, descreve-se na Tabela 2 as atividades previstas a serem realizadas, logo em seguida a Tabela 3 apresenta o cronograma em meses destas atividades:
\begin{table}[!ht]	
	
	\vspace{3pt}
	
	% Padding das linhas
	\def\arraystretch{1.4}		
	
	{
		\fontsize{12pt}{\baselineskip}\selectfont
		\caption{Atividades previstas}% \vspace{0.2cm}
		\begin{tabular}{ |p{0.06\linewidth}|p{0.87\linewidth}|}
					\hline
					 1& Pesquisa bibliográfica \\
					 \hline
					 2& Estudo de trabalhos encontrados na literatura \\
					 \hline
					 3& Criação do modelo matemático \\
					 \hline
					 4& Criação da ferramenta computacional\\
					 \hline
					 5& Validação da ferramenta computacional\\
					 \hline
					 6& Redação da fundamentação teórica \\
					 \hline
					 7& Redação de artigos \\
					 \hline
					 8& Discussão das conclusões \\
					 \hline
					 9& Redação final da dissertação \\
					 \hline
					 10& Discussão e revisão \\
					 \hline
					 11& Exame de qualificação \\
					 \hline
					 12& Ajustes e revisão final \\
					 \hline
					 13& Defesa da Dissertação \\
					 \hline					 		 					 
		\end{tabular}
	
	\vspace{3pt}
}
	{
		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont Fonte : O Autor (2016).
	}
	
\end{table}
					
		

\begin{table}[!ht]	


	
	% Padding das linhas
	\def\arraystretch{1.4}		
	
	{
		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont
		\caption{Cronograma}% \vspace{0.2cm}
		\begin{tabular}{ |p{0.11\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}|p{0.02\linewidth}| }
			
			\hline	
			
			Atividade/ Mês & 04/ 16 & 05/ 16 & 06/ 16 & 07/ 16 & 08/ 16 & 09/ 16 & 10/ 16 & 11/ 16 & 12/ 16 & 01/ 17 & 02/ 17 & 03/ 17 & 04/ 17 & 05/ 17 & 06/ 17 & 07/ 17 & 08/ 17 & 09/ 17\\ 
			
			\hline
			
		    	1 & \cellcolor{green!80} & \cellcolor{green!80} & \cellcolor{green!80} &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline
				2 &  & \cellcolor{green!80}  & \cellcolor{green!80} &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline
				3 &  &  &\cellcolor{green!80}  & \cellcolor{green!80} & \cellcolor{green!80} &   \cellcolor{green!80} & &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \\	
			\hline
				4 &  &  &  &  & \cellcolor{green!80}  &\cellcolor{green!80}   & \cellcolor{green!80}  & \cellcolor{green!80}  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline
				5  &  &  &  &  &  &  &  &   \cellcolor{green!80}  &  \cellcolor{green!80} &  \cellcolor{green!80} &  &  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline
				6  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \cellcolor{green!80}& \cellcolor{green!80}    &  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline			
		    	7   &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \cellcolor{green!80} & \cellcolor{green!80}& \cellcolor{green!80}  &  &  &  &  &  &  \\
			\hline	
		        8	&  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \cellcolor{green!80}&\cellcolor{green!80}  &  &  &  &  &  \\
			\hline	
		        9	&  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \cellcolor{green!80} & \cellcolor{green!80}& \cellcolor{green!80}   &  &  &  &   \\
			\hline	
		     	10  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &   \cellcolor{green!80} &  & &  &  \\
			\hline	
		    	11   &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &   &  \cellcolor{green!80} & &  &  \\
			\hline	
		     	12&  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \cellcolor{green!80} &  \cellcolor{green!80} &  \\
			\hline
		     	13&  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  &  \cellcolor{green!80} \\
		     \hline
		\end{tabular}
		
	}
	
	\vspace{3pt}
	
	{
		\fontsize{10pt}{\baselineskip}\selectfont Fonte : O Autor (2016).
	}
	
\end{table}
